有冇好既港島教車師父推介

想學車，有冇港島師父推介，網上搜到都係九龍新界區，港島好似黑洞。